不如砍掉重練？

仲有咩值得繼續走下去？

開埋六合彩先

開完後砍